［輸到你了]502號室輪椅阿婆就是Boss吧

幾乎嗡鳩中

中左

opop
係boss不過睇尼唔係final boss 喎